渣打信用卡個360全面賞無哂禮品換？？

dklm得番d 現金回贈同飛行里數
我要換Q旁啊

冇左十世

師兄衰左邊範？

有現金回贈唔好咩？

下，認真？
暫時唔會有定以後唔會有

點解你會換d禮品？

有成40萬分响度....
諗住睇下有乜野換換完cut卡

無得用現金回贈？

利申 每個月100-200回贈

40萬分兌完回贈得千鳩幾蚊

40萬分係碌咗幾多錢有

40萬分 兌換禮品會 變多d？

通常都係？應該換到舊野值多過千幾掛
飛行里數仲on9.
$25/里
有理由簽成400k走去換萬零里數仲要比幾舊水佢

d 濕鳩禮品 通常都係show正價比你
實際上去買根本唔洗個個價錢

你攞張渣打簽400k 係你傻豬

之前一卡走天涯。冇研究用咩卡cap著數嗰啲

玩金回贈唔好咩

現金回贈之後轉入payme再cut卡

2月已經無得換禮品

我覺得現金回贈實際好多, 禮品有時未必岩口味

幾時都係現金最實際啦
Am就以前用嚟換business抵嘅 而家就不了

之前49500分換到200蚊 taste coupon
依家57000分先回贈到200蚊 cash

食哂價